話captv係香港高質嘅channel真係當之無愧

市場需求姐
你睇下中共俾錢佢地, 佢地咪又拍返維和野

你老母咪又係做雞

我俾一百萬你諗唔諗到佢地d橋？

個問題係個制度呀

通用

偷片已經冇人記得?

人無完人
係咪做錯過就永遠都唔會做返啱先？

仲講緊 小尻氣到

早幾日鐵拳個個無敵呀

依條片真係好正

依條片好高質

守住每一分土地

我記得呀 咁你想點

講少少正常人話就高質? 唔怪得有人繼續投泛民

咪撚煩啦

你諗唔諗到，有無人地出片咁快先

一般啦

抄完扮無野 而家又提都唔提得 果D垃圾channel?
偷一條同偷一百條都係一樣
一世都係狗

唔好次次出一條抽水片就開一次吹奏post啦

擺明打手啦😂😂😂

出d gimmick topic 呃下like 就諗住上神檯😂😂😂

唔啱你俾錢佢拍維和野
睇下佢地拍唔拍？
講就天下無敵

sor 想問邊條片抄人
利申無睇開佢哋片

最弊係其他channel連出呢d gimmick topic都唔敢出

講到口都臭

挽歌咪又係狗，不用分那麼細

投訴之刀

阿媽係女人要諗架? 你邊間庇護工場架

西伯利亞人
佢地拎首歌 二次創作左條勁撚好笑既片
但一開始冇落credit
有人屌完 即落credit道埋歉 都唔夠
比班高登仔屌到del片
youtube有好心人再upload過你可以搵到

你見上面講偷片都係果堆弱智煩膠 唔洗理

挽歌真係垃圾狗
同而家個肥絲大隻一樣
淨係諗住搏上位

打手收皮啦，做過就做過，耐之前嘅事就唔提得？偷片咁賤狗嘅事做得出，講下人話又話要吹奏，好心搵打手都搵好啲

笑左 共產黨唔係好野都唔洗諗㗎，以後唔好反共呀笨

仲玻璃心過d台狗 講到首歌好似係高登仔原創咁

瞓咗冇睇
原來首詞石頭爆出嚟

成日話講人話唔使吹奏, 而家仲有幾多人敢講人話?
個個都唔敢做佢又敢去做, 先有人覺得值得欣賞
正常社會講人話當然冇特別, 係而家社會太病態佢哋先顯得特別, 追究欣賞佢哋班人有咩用, 追究造成呢個病態社會班人先啱

瞓咗無睇
原來首曲唔係高登仔偷人

班死打手煩過狗

原來首曲唔係高登仔偷人[/quote]
屌 而家真係極度懷疑你係咪captv對台派嚟嘅卧底，屌你咁on9嘅，挽狗中意打飛機都好，都會落出處

我都廢撚事講
自己去utube睇description啦

Bob叔正啲

不過樓主都可能係打手身份比人踢爆之後扮假膠

你班鍵盤戰士除左識屈人係打手仲識做咩 好野自然有人支持，你地要活喺偷歌嘅陰霾下我都阻止唔到

怎樣才算連登仔眼中高質頻道?

屌 而家真係極度懷疑你係咪captv對台派嚟嘅卧底，屌你咁on9嘅，挽狗中意打飛機都好，都會落出處[/quote]
落左reference=無偷野 五十步笑百步

垃圾都吹奏

記到實一實 點講高質都一定提呢件事

落左reference=無偷野 五十步笑百步[/quote]
咁captv即係乞衣兜攞飯食？反正挽歌都係偷人首曲

網絡資源嘅野已經冇得話偷唔偷，首歌二次創作基本上已經冇資格話人偷野 再者人地都道歉+ del片俾晒下台階你
我真心唔明仲捉住呢點嚟鬧係咩心態 係咪某部分連登仔一定要雞蛋裡挑骨頭

人讚你屌先型㗎嘛 呢到連登黎㗎

喂 你班打手煩夠未啊？見乜post都有你地吹奏 攞夠錢就返去含撚啦

人地做錯一樣野就係狗 永世係狗
就算真心知錯改埋都係狗

但自己有冇做錯過呢

要挑剔人其實點會挑剔唔到
唔會顯得你地高質啲架

佢個道歉post 得啖笑

我覺得captv幾好
起碼知自己係叫做多人留意有少少名氣
然後用自己既影響力去影響人

人地起碼有心出聲 啲片有落心機去做去諗對白

當然啲人鐘意捉住以前啲野黎講咪有佢講
人地都唔係唔道歉冇改進 香港係咁多呢啲煩尻成日捉人痛腳 而唔睇人地做過啲咩去改去進步

各位落力反
越反越紅

點樣得啖笑呀
好過大J司徒呢啲撚樣
道完歉當冇事發生 仲要串到仆街

班人搵唔到嘢反咪唯有講佢果件事lor

次次都講偷片 你唔悶我都悶
人地一知出事即落credit
唔夠 即刻Del 片 出post 講sorry

你老母細個有冇犯過錯呀
考試有冇出過貓呀 你聖人呀？
最重要係肯認錯 肯改
我見到Captv 冇再犯呢啲錯
好努力拍片繼續諷刺時弊

我唔明啲on9 每次讚captv 一樣野 就拎返10年前另一樣野黎講 做乜7

如果泛民而家同公眾道歉 肯改
經過時間証明 佢地有行動有成績
我一樣會讚佢

原來有百幾條友係打手
有10幾條賤狗係到吠

咁你地又屌一百毛
ON撚鳩

又見證到幾多人有雙重標準

話咩正常人話講得出黎都要吹奏
咁正常又唔見你出黎講出黎拍條咁既片
你咪淨係識係連登到講埋啲咁既野
你有無真真正正咁企出黎做過講過啲咩阿港豬
真心想知captv以外仲有無咩channel係咁夠膽整咁多政治抽水片？
唔係咩大丁柒波子就係其他講無聊野既channel
依家滾水煮緊蛙啦 整多幾條片提示你班港豬都要俾你地屌
又拎返以前錯既野俾你地屌
錯左就代表一直錯？你老母生你咁既人出黎已經係一個錯啦 咁你係咪要死左佢阿？

連登好撚多5毛 小學雞
你講captv 引左成班垃圾出黎

因為100毛低汁囉

吾支持共產黨全面接手香港鎮

話人打手個d, 想問你地香港有咩utube channel 高質得過captv

達哥？
達哥而家北上搵中資，親共架wo，何況根本冇utube channel

Ming仔？熊仔頭？
條條片都係講追夢，冇新意+唔近貼時事

大J?夾帶？
小學畢業未？

如果有睇開其他utuber, 你一定知日日出片係超高難度，Captv 日日出片，間中都仲會有d 超曬班既片出黎，咁都唔係香港第一utube channel?

成班玻璃心 繼續屌人偷片la

好想知captv有無錢賺

高汁=可以偷野

各位連登仔只係識雞蛋裏挑骨頭

做人可唔可以學識下欣賞呢

走啦盲反撚，以為紅色大字就係道理呀？
笑撚死

係囉 你父母趁你細個拎左你既利是
話幫你儲存跟住唔比翻你其實原理一樣
各位同左父母脫離關係未
係咪真係咁十惡不赦？
神魔係抄 Lol係抄 肯認錯都唔撚得
雙重標準到
個個扮撚曬老屎忽

屌你又係到偷換概念

依家話緊佢犯錯之後既補鑊同道歉做得好好，值得原諒

幾時有話認同佢偷野呀

#49
秋名山車神阿木
8 小時前
網絡資源嘅野已經冇得話偷唔偷，首歌二次創作基本上已經冇資格話人偷野 再者人地都道歉+ del片俾晒下台階你
我真心唔明仲捉住呢點嚟鬧係咩心態 係咪某部分連登仔一定要雞蛋裡挑骨頭

咁都叫唔係認同佢偷野

日日出片其實佢地係打緊工有糧出嫁
你話普通靠click rate搵食既utuber日日出片就值得讚姐（當然要睇埋片質既

Btw睇死佢地之後又變質做第二個一百毛

咁香港有咩youtuber 好過captv?

答唔到既話即係captv 係香港第一

條朗尼片死到我

唔用腦諗野嘅人真係好可憐

偷鳩人地啲電影片去改看圖作文搞爛 gag 就得

人地偷鳩 人地啲電影片 去做影評就唔得

龍門任撚連登仔搬

拉登mk化

咁大家永遠都唔好做錯事
係得唔到人原諒架，知道嗎？

個班垃圾次次都要扮小眾扮清高咁
自己企係道德高地話人地口德撚 得啖笑

唔使諗等於唔使做? 你up乜鳩啊

冇特別又值得人欣賞?

收皮啦柒頭 次次講captv都有人講佢偷野 但次次都冇人講得出佢偷邊個啲野，大家只係共用二次創作出嚟嘅成果，西伯利亞人作者都冇資格話captv偷野啦 幾時輪到你呢啲傻閪落定論

呢啲質素係得佢地敢拎出嚟架#lme

呢啲質素嘅橋都要諗嘅話真係去睇吓醫生好啲
嗰一百萬你留返嚟睇醫生啦

收皮啦 屌你老母 , 成班連登仔之前又用侵權嚟 狂插 谷阿莫 ?

明屌鳩你地係 搬龍門啦 , 仲喺度扮委屈 ?

話人偷片個啲收皮啦
人地道曬歉啦
又冇人拎枝鎗指撚住要你睇
你咪冇撚睇囉

邊有搬唔搬龍門，連登都唔係全部一樣立場 連登咩人都有

言下之意即係不問自取用人地共同創作成果又或者二次創作作品就唔算偷?
偷片不能算偷…… 偷片！……二次創作的事，能算偷麼？

個個都話道咗歉就冇事 你自己都有做錯過 唔好扮小眾反人顯得自己高質云云
真係笑咗
第一 sorry law:法例訂明道歉不構成承認過失或法律責任
第二 我自己又做錯過關佢做錯撚事？
第三 你又知我個心諗緊乜 屌你咁講反共都係扮小眾啦 香港幾撚多政治冷感 又有幾撚多廢中廢老支持共產黨啊

偷圖抵屌，條片高汁

偷片